你地主人會唔會有好奇怪嘅喜好/習慣？

佢好中意咬我啲bra
6個月貓仔。。。

識玩

最鐘意係我食飯時屙屎

中意奶古箏上面啲線

剷完屎或換新沙之後第一時間入去痾尿

好鐘意玩褲頭繩 成日拖我條褲出廳

捉住人手腳之後狂咬狂踢

中意腳 攬腳 奶腳 咬腳 玩鞋

將我洗好晾緊既衫撲洛地

中意咬/吞膠袋，再嘔返出嚟

我都係啊 次次一食飯就屙 鬼咁臭

男人老狗帶bra

兩隻主人都成日咬腳
同埋咬d鞋墊出黎

同埋隻貓會好似狗仔咁 拋d野比佢玩會擔返黎俾我再拋過

我果隻都係 痛到仆街

奶到自己d 玩具濕哂